有無人真係會將抆完屎既廁紙掉落垃圾筒?

有d地方既廁所真係會放個垃圾筒仔

寫明叫你唔好掉廁所落馬桶

有無bro sis真係會將d抆完屎 / 滿哂m血+屎既廁紙掉落去???

好嘔心
台灣同大陸係咁
好難受

大陸唔係好覺係
韓國就周圍都係咁

去台灣試過
負責清潔果d都幾慘

台灣同大陸啲去水系統好差，你掉落廁所會塞，到時清潔嗰個仲慘

清潔嗰個應該覺得你整塞個廁所要我通仲慘

有D咁ge嘢？利申：未離開過香港

係個水管無香港既咁粗

係香港廁所勁定台灣廁所廢？

咁佢地公廁咪臭到仆街？

通風做得好就唔臭 同埋無蓋都無咁臭
但就會更核特

屋企人大陸有起屋 可以直接扔入去

好撚核突,見過垃圾筒蓋上面有屎積

好奇心驅使下會睇睇裏面d紙巾有有冇屎跡

去呢啲國家同去等三世界無分別

屎點會唔臭啊 仲要幾十人既屎撈埋

我會 整塞左會麻煩到人

我試過係某個廁所屙屎用得太多紙巾
之後塞撚住咗個馬桶
所以之後每次去嗰個廁所屙屎都會將廁紙掉落垃圾桶

接受唔到掟落垃圾桶

大陸馬桶會塞

利申：試過4日唔痾整舊大屎直接塞撚左，沖都沖唔走